［侵勝找數台］要求開新台，方便用戶一次過睇曬有咩數要追

感謝連仔，選完總統一個禮拜可以閂